【爭車位去到盡】鯉魚門檔口爆枱大混戰

【爭車位去到盡】鯉魚門檔口爆枱大混戰

8.5K
港聞

【本報訊】鯉魚門海傍道昨午發生的傷人及刑毀案中，15歲姓郭青年被多人圍毆受傷，警方昨晚到現場拘捕一名疑兇。案件疑涉及爭車位問題，惟受傷青年的父親接受《蘋果》訪問，直指事件是有人收陀地鬧事，又對兒子被打傷深感憤怒：「我個仔得十幾歲咋，呢啲叫無陰公呀，両仔都打！」

記者在現場所見，涉案的私家車仍然泊在現場路邊，但早於昨午時份被警員抄牌。記者在場了解期間，獲得一段事發時閉路電視片段，所見一名男子曾大腳踢向案中青年。至昨晚9時許，警方接報指有人見到該名兇徒在場，到場經調查後拘捕一名疑兇。

郭父透露，自己在附近開舖，過去曾有人前來收陀地，但他斷言拒絕，還直斥對方：「邊有人搞事啫，搞事都係你哋啫！」未料之後他和家人則不斷受滋擾，「成條街佢哋霸晒，唔畀停車」；甚至他停車上落貨也不可以。郭父稱，他認得涉案兇徒，他們也是在附近開檔，但疑對方有黑幫背景。過去郭父與對方發生過數次爭執，「畀人整爛晒啲嘢」，但由於無傷人，故事件亦不了了之，未料今次他的兒子被人打傷。

昨午事發時郭父不在店舖，他表示自己一般於早上11時許開舖後，會把枱凳等放在舖頭外的路邊，「張雲石枱俾人掟爛咗，都幾千蚊。」原本昨午郭父因周日，還相約80多歲的父母到舖頭見面，他慶幸「老人家遲咗過嚟」，避過一劫。不過，最令他憤慨的是妻兒在事件中均受傷，其中妻子「整親條腰、頭同頸都損咗」；而兒子更慘遭圍毆，「個頭、手踭、背脊都瘀晒」

硬膠泛民打手LIKLN

段片遮撚到咁
生果佬你話多人雜交都得架啦